mytv super有聲無畫

無喇喇個mytv super有聲無畫
hdmi聲畫同步入電視，即係我d線無問題
電視本身較大細聲條bar又有，姐係電視都無問題
有無巴打解救下我

點解你會知

過咗期？